====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: UNE MÉTROPOLE A LA BONNE ÉCHELLE POUR LUTTER CONTRE LES INÉGALITÉS Ariella Masboungi  : Pour François Ascher la bonne échelle devait intégrer la deuxième couronne car une métropole réduite à la petite couronne aggraverait le sort de la deuxième laquelle cumule les problèmes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

